有無人靠催眠自己去做到自己想做既野

例申先 我本身係個勁撚毒既人 可以全日24小時loop連登/ 打金庸群俠傳打足星六星日
同埋本身係無乜脾氣 好易話為既人

我早排嘗試催眠自己 發現成功逼到自己改變自己意識/諗法

做野 溫書前 我會催眠自己好鍾意做野 好憎睇手機 上網睇野咁

結果可以連續8粒鐘唔掂手機 focus係工作到

運動比賽前就催眠自己係運動健將咁

最後比賽期間變到勁aggressive 運動神經快左啲 仲要跑極都唔覺攰

出去同frd玩/reu 就事先飲兩啖酒 催眠自己係player 好outgoing

最後每出聚會都變到勁大膽 勁撚玩得

係咪催眠咗自己以為催眠到自己？

成篇得第一段係真

你係催眠自做d唔中意做既野呀？
中意做又點洗催眠

我想溫書 但本身自制力低

依家就輕鬆搞掂左個問題

催眠到變player 咁有冇女俾你既自我催眠搞到去溝你

點樣催眠法

意志力控制自己=催眠自己?

催眠通常係講引到人地無自我意志, 被人改寫而自己唔知

打一個禮拜都未出聲